有冇人坐過最新款九巴？

屌你老母九巴幾撚時仆街死
新款櫈個樣柒過人都算
坐落仲撚仆街，硬既
張櫈基本上係硬膠櫈包塊就鳩就

比幾蚊坐巴士你想點

廿幾蚊過海巴
個舒適度仲衰撚過舊款

你們想要的九巴就係唔比你

見到都唔想坐

屌你老味紙皮凳比狗坐，遲下機場車都有呢款 屙撚啦

舊款知種舒服軟綿綿
新款車又窄又逼又唔舒服

厷：龍運A線........

突然間諗起城巴嘅機場線
啲位真係世界級
啲位又軟 仲有得自己較座位角度

屌你老母d 椅真係比狗坐，反人體工學設計

如果過海等20分鐘內有新城，我寧願等